[疑問]關於旅行買手信

是咁的 小弟日前走咗去台北玩四日
基本上都係同台灣[black]妹子[/black]朋友一齊四圍去
所以都冇乜點買手信
咁最後一日走嘅時候就隨手執咗啲嘢返香港諗住自己食 同埋拎啲返公司畀班餓鬼
因為公司每個餓鬼去旅行都帶一大包嘢食返嚟 所以我都養成呢個習慣

咁返到屋企我拎咗包豬肉乾出嚟食 畀我家姐望到
當期時佢就冇咩反應

但幾日之後我聽到佢同我老母講
話我去旅行買啲手信影都冇
淨係見過包豬肉乾仲要好快唔見曬
重覆不下十次

今日我拎幾包嘢返公司
佢又再同我講多次
話我啲手信買返嚟唔係畀我地食嘅咩

心諗做乜9

請問各位巴絲覺得
去旅行買手信畀屋企人係咪應份

佢覺得買手信係理所當然

大家點睇

正皮 : 屌你老母自己辛苦賺錢去轉旅行家下奉旨買手信畀你？

負皮 : 話曬都屋企人 緊係要畀手信啦

咁都要開post
想咪買
唔想咪算lor
你屋企人介意下次咪買lor